外國媒體列出美斯今夏加盟祖記後的正選陣容

垃圾朗又要比人carry

佢唔係同戴巴拿撞位咩？
如果係真，益鳩左煙鏟做傳奇教練？

冇所謂啦 大巴拿都畀人迫害咗好撚多年喇

De ligt

戴巴拿同時畀2個球王逼害

冇人想知其他個9個係乜水 是但啦 到時落到場都係睇佢兩個